msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-08 20:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-14 21:20+0800\n"
"Last-Translator: 穿越蓝天 < admin@nvacg.com , af_xj@hotmail.com >\n"
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Language-Team: \n"

msgid "FTP Service"
msgstr "FTP服务器"

msgid "Use this page, you can share your file under web via ftp."
msgstr "使用此页面配置FTP服务器，在互联网上共享此路由器上的文件."

msgid "vsFTPd Settings"
msgstr "vsFTPd 设置"

msgid "Global"
msgstr "全局"

msgid "Local User"
msgstr "本地用户"

msgid "Anonymous"
msgstr "匿名用户"

msgid "User List"
msgstr "用户列表"

msgid "Template"
msgstr "编辑模板"

msgid "FTP banner"
msgstr "FTP问候语"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Max number of clients"
msgstr "最大客户端数量"

msgid "ASCII availabled"
msgstr "使用ASCII"

msgid "Data Port using 20"
msgstr "使用20端口传输"

msgid "Accept Special Cmd"
msgstr "接受特殊指令"

msgid "Allow exhaustive listing"
msgstr "允许穷举列表"

msgid "Enable DIR Message"
msgstr "启用目录消息"

msgid "Idle timeout"
msgstr "空闲超时"

msgid "Transfer timeout"
msgstr "传输超时"

msgid "Allow local member"
msgstr "允许本地用户"

msgid "Member can write"
msgstr "本地用户可写"

msgid "Allow change permissions"
msgstr "允许更改权限"

msgid "Enable chroot"
msgstr "仅允许访问主目录"

msgid "uMask for new uploads"
msgstr "默认的文件掩码"

msgid "Enable userlist"
msgstr "启用用户列表"

msgid "Userlist control type"
msgstr "用户列表类型"

msgid "allow"
msgstr "允许"

msgid "deny"
msgstr "阻止"

msgid "Allow anonymous"
msgstr "允许匿名用户"

msgid "Anonymous can upload"
msgstr "匿名用户可写"

msgid "Anonymous can create folder"
msgstr "匿名用户可建立目录"

msgid "Anonymous root"
msgstr "匿名用户根目录"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Allow IPv6"
msgstr "允许IPv6"

msgid "Enable FTP Logging"
msgstr "启用FTP日志"

msgid "Log Path"
msgstr "日志路径"

msgid "Monitor FTP session"
msgstr "监控FTP会话"

msgid "Chown User"
msgstr "变更所有者"

msgid "Active FTP Sessions"
msgstr "活动的FTP会话"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "CONNECTED"
msgstr "已连接"

msgid "STOR"
msgstr "存储"

msgid "RETR"
msgstr "读取"

msgid "Enable Pasv Mode"
msgstr "启用被动模式"

msgid "Pasv Min Port"
msgstr "被动模式最小端口"

msgid "Pasv Max Port"
msgstr "被动模式最大端口"

msgid "There are no active ftp session."
msgstr "当前没有活动的FTP会话"

msgid "Max threads of per ip"
msgstr "每IP最大线程数"

msgid "Speed limit"
msgstr "限速"

msgid "In KB/s. 0 means unlimited."
msgstr "以KB/s为单位,0表示不限制"

msgid "The format for number likes ###, first bit for the file's Master. second bit for the Groups which Master have joined, last bit for other people. Every bit's value from 0 to 7: 4 means read, 2 means write, 1 means execute. The value of a bit is the sigma of above listed value. When a file created, the default value is 777(that means everyone can read write and execute the file,) and the vsftpd will deduct the value which you set from default value."
msgstr "由3位8进制数组成. 第一位针对文件的所有者, 第二位针对所有者所在群组的成员, 第三位对应其它用户. 每一位中4代表可读, 2代表可写, 1代表可执行, 将需要的权限值相加得到一位. 新文件的默认权限是777(即所有人可读可写可执行), vsftpd将会从777中扣除你所设定的值."

msgid "Here,you can edit the template of config file"
msgstr "此处，你可以编辑用以生成配置文件的模板"

msgid "Both Download and Upload"
msgstr "下载和上传"

msgid "Download only"
msgstr "仅下载"

msgid "Upload only"
msgstr "仅上传"

msgid "Virtual User"
msgstr "虚拟用户"

msgid "Enable virtual user"
msgstr "启用虚拟用户"

msgid "Enable virtual user will disable local user"
msgstr "启用虚拟用户将禁用本地用户"

msgid "Map to local user"
msgstr "映射到本地用户"

msgid "Virtual User List"
msgstr "虚拟用户列表"

msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Root dir"
msgstr "根目录"

msgid "uMask"
msgstr "掩码"

msgid "Speed Limit"
msgstr "限速"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Chown"
msgstr "更改所有者"

msgid "Unlimit"
msgstr "不限"
